屌鳩你啦仆街 仆街死啦

我條女要同我分手呀仲要我開OT
家破人亡啦我
俾我走呀 俾我走呀
走呀

你條女係雞

你條撚咁撚樣梗係分手啦
都唔用得

你個條明明係仔

O com on!!!